黑警又私刑扑頭成地血

大家以後識做

你班仆街咪以為蒙咗面就認唔撚到你地，大把人爭住供你地出黎

呢個世界上所以野都有個價，你地嘅身份都一樣